其實女人何必化妝？簡簡單單素顏其實都好有仙氣！！

無化妝

有化妝，好似隻雞咁，唉！

我諗你唔知咩叫冇化妝

請問你知唔知咩叫無化妝？
唔顯色就=無化妝？你會唔會太無知？

眼線唔計？

樓主=弱智

遮霞唔計？

笑死
一張素顏都無

你係女人嗎?

大佬 影得呢啲畫報同埋拍劇點會無髮型師同化妝師跟身 呢啲係常識啦
同埋真素顏皮膚唔會係咁

傻啦 好多人唔化妝係無血色又無眉
化左你唔覺姐

淡妝唔計架

人地化淡妝你就當人地冇化

無知真係好可怕

其實女人靚女何必化妝

樓豬小學生?覺得化淡妝=無化妝